【跳芭蕾舞巴絲入來】係邊度可以買靚芭蕾舞衫

有冇巴絲可以介紹邊度有多款靚既芭蕾舞衫/配件
或瑜珈衫褲賣？
香港好似冇乜靚
淨係去過飄x
或者外國網站都ok
Thank you

同埋大家係咪已經習慣冇pad既衫都ok？

仲有唔好叫人淘，呢類野99%伏

【跳芭蕾舞巴絲入來】係邊度可以買靚芭蕾舞衫

有咩問題 有男仔跳芭蕾舞

買件番黎打飛機